普通話配音好難頂

本來想睇全職高手,一聽到普通話冇哂FEEL

你有無聽過泰語配音？

有時係YOUTUBE見到D人UP D港產片，諗住開來睇下LA，點知又係強語